<p align="center">
  <img src="./public/favicon.png" width="150">
  <h1 align="center">Random Starred Repo</h1>
  <p align="center">Se você é um dev veterano do Github, você deve ter dado estrela em mais de 100 repositórios, então, este projeto vai te ajudar a encontrar repositórios bacanas que você deu star no passado</p>
  <p align="center">
    <img src="https://img.shields.io/badge/type-project-success" alt="Project Type" />
    <img src="https://img.shields.io/badge/bundler-parcel-orange" alt="Repo Type" />
    <img src="https://img.shields.io/badge/language-typescript-blue" alt="Repo Main Language" />
    <img src="https://img.shields.io/badge/platform-web-orange" alt="Project Platform" />
  </p>
  <p align="center">
    <a href="https://www.linkedin.com/in/alexrintt" target="_blank">
      <img src="https://img.shields.io/twitter/url?label=Connect%20%40alexrintt&logo=linkedin&url=https%3A%2F%2Fwww.twitter.com%2Falexrintt%2F" alt="Follow" />
    </a>
  </p>
</p>

<p>
  <img src="./src/assets/en.png" alt="English" height="16">
  <a href="https://github.com/alexrintt/random-starred-repo/">Read in English</a>
</p>

## Live

O projeto está disponível [neste link](https://alexrintt.github.io/random-starred-repo/), aproveite :D

## O que é isso?

É um pequeno projeto usando a [API v3 do Github](https://developer.github.com/v3/) para mostrar a você repositórios aleatórios que você deu star antes, sim, apenas isso.

<br>
<br>
<br>
<br>

<h2 align="center">
  Open Source
</h2>
<p align="center">
  <sub>Copyright © 2020-present, Alex Rintt.</sub>
</p>
<p align="center">Random Starred Repo <a href="https://github.com/alexrintt/endless-gradients/blob/master/LICENSE.md">is MIT licensed 💖</a></p>
<p align="center">
  <img src="./public/favicon.png" width="35" />
</p>
